你做野可唔可以唔好咁俹簁呀

對唔系住大佬
你對住我講有系屎用咩 同大監製講

奶西？

性騷擾

屌d竹昇妹真係好麻煩